不信竟有牆不爛 多麼小的雞蛋平凡而偉大 越難越撐憑頑強信念 越難越撐

滴水穿石

蛋已破碎了
高牆何時倒？